Why李偲嫣做左檢測同裝安心出行都會確診？

免疫孖寶佢都做齊晒🤔

佢屋企人冇做

又話有國安法就安全既？

突破盲腸

驗咗=以後唔會中？

政府話係

佢只係流亡去陰間

好似係

一定係收左美國佬錢搞分化

收左美國佬錢確診

係wo 點解既？

樓主你咁爆響口唔得ga wor

點解嘅？

好慘
做足晒都死

rap

點解既點解既

責任全在李方

唔係檢測完裝左app 就會無事嫁咩？

典解嘅典解嘅

支持既政府既係咪要輸喇

支持政府都中招

突破盲腸！！！

藍屍話驗咗唔會中 信政府唔怕

喺喎

佢直情死咗喎
唔係確診咁便宜佢喎

向藍絲反宣傳啦，咁驗嚟做乜春喎

用家不正確安裝安心出行

明白事理

驗左無愛滋,, 之後點中出都無事

佢係咪中原種武漢果隻
咁易死

安心出行 → 安心出殯

唔好話佢廢得滯

打咗支那疫苗 為國捐軀 即時火化

隔離post 話佢打針

收咗錢要落地府嗌口號

你又講得岩 好快好多pr入黎

安心變不安

點解會咁既？

！！！

打死都唔講佢試咗支那疫苗啦
唔好意思佢已經死咗

燒足三日都唔入院 你當佢十八廿二？

only house price safe

唔怪得叫安心出行

唔夠忠誠

安心出殯

相信政府 唔怕

政府呃人

信政府，冇事～

點解議會已經無晒攬炒派 私煙都要自我攬炒

藍絲思維係

其實只係好簡單嘅邏輯，真心信嘅藍屍近乎弱智

信黨，真係無死錯人

又話信政府無事！點解嘅？？

pushhh

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

結論係嗰啲嘢全部都無撚用

[完]

推呢個

政府係咁講，點睇？你係咪話政府錯

成浚哥＋建興

唔小心裝錯安心上路

世寶心水清

唔怪得中咗都唔敢入醫院
驚比savehk班藍人知

Why why tell me why 沒有辦法做乖乖

政府要報告返佢個安心出行係邊度同幾時打過咭喎 .........

典解會咁

因為打咗支產疫苗

係支持

本身諗住收埋香港政府 5000

即刻嚇到del咗

因為黃絲暴徒搞鬼

一定係

原來係忠誠測試

零負皮
藍絲狗同五毛凌晨收L哂工

可能同私煙有親密接觸依家驚到唔敢開工

因為佢手機裝漏咗防毒

Push

一定係佢唔小心 嘟漏咗一次健康鹿啦

起碼冇晒班廢青暴徒搞事先啦
佢地仲危險過武肺

怪唔得雪櫃都唔駛入 即落火花 vip待遇

化

我信政府

驗完就有抗體 Yeah

偲嫣被嗰班大陸人喺香港做嘅檢測？

一直都唔積極去阻擋病毒

0負評
代表藍絲黃絲都

又話國安法保護守法一般市民

up

因為時辰到！

真係安心出殯

啱啱有隻開咗工

蒙毛主席寵幸...召先啱

又話做咗會安心嘅 點解死咗

一定係美國佬攪事㗎啦
再唔係就關示威者事

唔夠愛國

天要你死不能不死

仔：媽咪我一早幫妳買定骨灰龕啦

接觸者無做

而家全世界都知，RAP

安心上路

唔會老屈去黃店咁仆街掛

收左美國佬安家費

搵龍婆幫手問下

做哂先會中

得一隻負皮狗

相信政府
唔怕

咪就係黃絲唔肯驗 傳咗俾佢囉
係黃絲害死佢

God has eyes!

人地落地府特區做宣傳大使呀識閪咩你地

藍屍係真弱智
佢地覺得總之政府乜撚都啱
搞唔掂只係因為外國勢力同反對派

安心出殯

Agree!

All 藍絲狗同五毛have been killed by 武漢肺炎

睇棚牙都知個腦唔正常

仆街
做齊兩樣都要死
點解個天要咁樣對我地正義嘅藍絲

I believe that he/she MAY has just pressed the wrong button!

安心死

I believe that he/she MAY has just pressed the wrong button.

又話安全嘅

收左美國佬錢

可能冇帶銅心抗疫口罩

一日最衰都係佔中

標準答案嚟

oooo

真，啲人黎睇病，問親呢排有無接觸武肺病人，有班人都叻唔切話自己第一批驗左無野 所以話藍絲點解易呃，完全無邏輯

垃圾政府，害死私煙

一定係因為全港市民仲未能夠同心抗疫

會中咁做嚟做乜

相信政府 唔怕！

檢測咪仲咗武漢肺炎囉，裝完安心出行咪安心上路囉，仲想點啫

相信政府！

乘機同女神打茄輪

可能係黨員，因為200萬臥底暴光，收到新任務要滲透埋地獄，希望成功後啲同志落到去唔駛再受刑。

做完死得仲快

應否改名叫安心上路

佢直死, 唔算確診, 算係為政府立左功

好驚好驚

共產黨答法： 個別事件不作評論

駁唔到就駁唔到啦

仲有，條友只去藍店買嘢食嘢，
同藍屍圍爐，
中國武漢病毒係藍屍送俾藍屍女神。

就係做齊先會中
信正苦唔怕
但係死硬
有辦你睇

親中都流亡

嘻嘻 所以話武肺真係一個回力鏢

仲要死撚埋

因為皇天擊殺!

唔安裝安心出行，點樣安心上路?

都話戈兩樣嘢冇用架啦

消息人士指阿爺落佐柯打要c煙落陰間做正義聯盟主席

佢一直幫西環做嘢
坊間傳聞佢係國產疫苗白老鼠之一

做齊任務會中獎

唔關國安馬事 主要係做檢測

唔做就唔會確診

因為毛主席要見佢，無得留低

想問佢上白車有冇叫醫護幫佢嘟安心出行qr code

火化之前有無掃埋code先 唔係唔比走

push

安心出殯，有冇protocol，例如，亡靈由牛頭馬面監管下，強制隔離14日先至批准見閻王？

火化場都掃左

笑撚左

整定

個app 咁廢. 黃絲 hack L左十世. 再係佢成日出一現既地方噴武漢肺炎.

藍絲都有on9

個app有病毒

係做足晒先會死

一定係未打中國製疫苗
大家快啲去打呀！

係私煙不正當同不合規使用，檢測同安心出行係無問題

人死曬國家咪安全